[放暑假]LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 46

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You靚仔 DLo

Thank You JC & Larry

latata

死湧狗

u死湧狗

你兩個都係

利9收嗲啦

Lm

WELCOME PAUL~

我曼年fans

好想冬眠到7月1

唔明點解有人會懷疑pg唔黎
湖清得mozgov肯定預左cap比pg
。
。。
。。。
。。
。
pg黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

有無可能清到deng

冇記錯今年完？

2020 ?

永續釘

燈完未

Paul George 唔去LA
唔通留喺okc 同西書執屎咩

新post

死最狗琴日3串1斷你

騎士

76人

KI 有冇return date?
想睇佢屌打 LBJ

u湧塞混
今季都無得上啦 好似

我湖塞76勇騎箭又點計

病廢到

臨尾球邊線波

好撚彩放左clarkson，廢到仆街

猛龍贏波直播灌腸

真係吹鳩賬 咁撚柒勁

唉屌
好心你燈到咁就靜少少喇

學友我屌你老母

5會？

垃圾西波龍算鳩數，成場波表現到好似求FOJ唔好殺佢地咁

而家猛龍同我地有好深牙齒印唔撐得？
話哂都幫高生成就過歷史

真.高.迷

屌你牙
又燈

速龍成隊波同班fans都幾慘 幾年都比James㩒住屌 最慘係下季可能東部第一又係佢地但最後結果都係一樣

西波龍真係lbj 私家雞

任屌唔嬲，無限中出

咁多年都咁，要砍掉重練啦

西波兄弟

Fake

kawhi黎既機會係0

Fb 個break news 話 馬刺 trade咗 kw
換 b 仔同 kuz
等睇更多fake news

Agree

cls b仔+Kuz

我係馬刺無波都唔會放

b + kuz就換到proven基石

我係馬刺根本就唔會放俾湖

唔好搞lenoard 啦
簽到pg 收貨啦

想keep 哂ball ig kuz hart

ball pg b cow X
enough second round la

BroLo enough la

PG + Ball enough la
其他是撚但

唔想pg黎痴冠

咁撚廢

A Ingram Ball B Ingram Randle Zub
夠拎冠軍了

Summer league

BREAKING NEWS:

Paul George has committed to sign with the Philadelphia 76ers this summer. According to ESPN's Ryen Rusillo

🧐🧐🧐

Fake?

屌牙
係真一世反PG牙

Fake la

呢個時間commit 比銀仔罰硬

D 字眼 用得咁 firm ，似fake news

塞騎都sweep 唔能睇了

又燈

毫無懸念嘅bb龍

屌完bb龍打殘陣塞 James又贏

泡泡龍真係無鬼用架

牙牛鏟skin head 瘋狂練波

生返個腦max牛

西波龍其實都好慘
年年都係佢

但一個series幫對家打番起哂堆人.......

執柒左佢啦

東一 失望

Ig有無去練大隻

占皇私家雞

西波龍波真西

東一俾人sweep

速龍不似雨琦 又打輸比人掃

bb龍名不虛傳

@LakersNation Paul George is in LA rn.....specifically, Disneyland

玩得開心咪留耐d囉

波縮終於有得打西決

你地睇好湧定箭

唔係覺得有得打呀化

撐波縮

想箭win多D
不過得個想字

今年好大機會東岸拎
不過塞騎 手背又係肉 手心又係肉
唔知撐邊隊好

Breaking: Kobe has won an Emmy for "Dear Basketball"...

老大又然

雨琦

又emmy又oscar

撐 Lakers 好

用排除法
撐火箭

但你係湧啵ching

真

首先唔想又係騎對湧咁悶
然後又冇可能撐塞

柒箭今年都幾大機會

0 , 勇士100%

勇有咖哩靈氣克制波叔
睇哈登一般發揮都唔驚
成班射手拉到個防團團轉
勇同箭係46波
東岸睇落又係吾皇單天保至尊
如果比佢拉到去finals 贏埋

湧狗又燈

好撚型。。。

成班山區兒童咁

前面個黑超型男助養佢地

中間黑超條友型到成個明星咁

Paul George underwent a left knee scope, the Thunder announce. Out six to eight weeks.

係邊度做？

LA

dlo 係幾型仔

星味真係天生...

我地反羅既都不得不承認

OKC 睇怕驚有手尾跟唔留pg
唉我湖唯有執人二灘

右一個頭成個拜林咁

好柒

成班nigga
wakanda forever 咩

佢應該帶傷打playoff, 仲質疑人地work ethics

好心playoff就咪咁搏 留個健康既身體比我地湖人啦

系

塞同leborn
但又唔想lebron又贏

騎50%
塞40%
勇10%
箭0%

不得不承認 ✌🏾

如果dlo 冇偷拍，今年幾多碎

Throughout the 2017-18 NBA season, Paul George and the Los Angeles Lakers have been consistently linked with each other with regards to free agency.

After the Oklahoma City Thunder had high hopes of winning a championship with George, Russell Westbrook and Carmelo Anthony, they fell short to the Utah Jazz in the first round of the NBA playoffs.

Based on George’s desire to win during the prime years of his career, it is unclear what the future holds for him in Oklahoma City. According to Chris Haynes of ESPN, a person close to the situation said George electing to re-sign with the Thunder would not be surprising:

“They don’t want to hear this around this neck of the woods… Somebody recently close with Paul were telling me they wouldn’t be surprised if he re-signed.”

– @ChrisBHaynes on Paul George potentially coming to LA

— ESPNLosAngeles (@ESPNLosAngeles) May 11, 2018

Leading up to free agency, there will be conflicting reports about George’s decision. Just recently, the Lakers were still considered the favorites around the league to sign the five-time All-Star.

Two days before the 2017-18 NBA trade deadline, the Los Angeles Lakers were reportedly ‘recalibrating’ for 2019 free agency which features Kawhi Leonard.

However, they ended up taking a major step in creating the necessary cap space to sign two max-contract players this summer by trading for Isaiah Thomas’ and Channing Frye’s expiring contracts along with the No. 25 pick in the 2018 NBA Draft from the Cleveland Cavaliers.

With Leonard’s uncertain future with the San Antonio Spurs, one Western Conference executive believes there was a major reason behind the initial report about the Lakers shifting their focus to next year, according to Ken Berger of Bleacher Report:

It’s commonly heard on the front office grapevine that Leonard is eyeing the Lakers as a free agent in 2019. One of the Western Conference executives noted it’s no accident that the Lakers reportedly have shifted their free-agent plans to focus on the ’19 class (which Leonard may headline), according to Shelburne and ’s Adrian Wojnarowski, as opposed to a quick fix this summer.

“That’s why [the Lakers] are spinning it into ‘wait till next year,'” the executive said. “They know they can get Kawhi.”

黎la又家鄉又有ring啦

“That’s why [the Lakers] are spinning it into ‘wait till next year,'” the executive said. “They know they can get Kawhi.”

如果搶曬PG Kawhi 加埋Ingram 2,3,4號位都幾屈

強代版tatum brown hayward

出局既percentage?

其實有牙Ball
234號位只要識射3分就得

Ball Ig kawhi PG 是撚但有手有腳

都夠拎冠軍

做咩有d蟲係個頭度

今季最重要係keep ennis

其實我有諗過試下換Whiteside試下
雖然今年打得差 但係始終防守同Rim Protect都做得幾好
重有兩年約其實又唔係太衰 1年之後唔啱用的話當到期約Trade走

X2
Btw 預撚左 pg 唔黎潮
anyway 未撚搞9 ball kuz ig hart 去換人

完全無諗過pg唔黎......

無撚預過呀 由佢上年清俄佬今年簽FA我J到而家架 簽唔到反鳩硬愛滋

估唔到愛滋佬組到ball ig kawhi pg randle 咁撚癲🤷🏾‍♂️🤷🏾‍♂️🤷🏾‍♂️🤷🏾‍♂️

利申未來人

預撚左 pg 唔黎潮。。。
平行時空

番去爛網啦偷拍仔

年年都話next year, 幾時先做到野, 今季清埋清埋d cap留黎煲湯? 咁我今季俾人trade走為乜

你嘅離去對back stage lakers嘅影響大過球場上

本身係預兩年限期
假設真係簽唔到，等 2019 簽點都好過黎緊 FA 亂簽人

湧狗

下季我同gelo帶潮入PF

gelo打south bay lakers

next A. Ingram

真·兄弟籃球

好毒 咒人要打好多年先上nba

可以差成點連甲二都唔要

其中一個消息係話佢索價太高

人地收開美金打波，香港比500k一個月hkd都低個nba低薪

打兩野又斷腳，比幾低人工都唔要啦

agger, 俾咁大舊錢簽個態度同work ethic咁差做乜

Klay Thompson已經在和勇士商討提前續約。

在準備與火箭西決大對抗前，現在傳出Klay已經要和勇士商討提前續約，展現出想留在勇士的態度，即使可能領的比市場行情還低。

這個消息是Marcus Thompson所報導出來的。

如果有追隨勇士消息源的人可能都會知道，Marcus Thompson能說是勇士消息源的權威，就勇士的資訊算是可信度最高的。

他提出Klay已經聯絡勇士管理層，如果休賽季雙方能達成共識，他願意不踏入自由市場，直接與勇士提前續約，而這樣將大大減少Klay的頂薪價碼。

根據報導指出，Klay現在有考慮以4年9200萬的價格提前續約，他最多可能將少拿5000萬美金。

主要原因是Klay表示他愛灣區，不想經歷漫長瑣碎的談判過程，想要早點有個歸屬感。

由於這消息是Marcus Thompson報導的，可信度相對不會太低，所以分享給大家看看，就看休賽季雙方怎麼展現誠意了。

而假使Klay這樣提前續約，將完全打破外界預測，願意損失自己利益，那勇士四巨頭要是真的不拆夥，那其他球隊頭皮真的會發麻......

西區冠軍賽前蹦出這消息，無疑是給勇士球迷一個士氣振奮，不管到底未來會不會談成，至少Klay已經展現出他想留在金州的意願。

Respect the loyalty

同米嘈frd底
唔怪得米嘈咁撚勁 原來同牙羅偷師既

反羅又書

咪嘈遲啲會影隊友？

又唔見牙羅carry對波入po

教練廢隊友廢 牙羅同米嘈對調champ能左啦

網隊champ

=,=

駁5刀

Sweep撚左foj了

占士真係比人吹大得好撚緊要

yes吹大左

學友咁早

看球賽

諗緊明明無po打點解湖post都上到熱門，原來就吹奏緊dlo

露曬底

頂盡一線尾

系 牙波幫你仲好過宇宙第一人

LiAngelo Ball: It's a 'Priority' to Be Drafted by Lakers, Play with Lonzo

After the Ball family's grand plan ultimately succeeded in landing Lonzo Ball with the Los Angeles Lakers in the 2017 NBA draft, his brother LiAngelo is hoping to join him June 21.

In an interview with ESPN LA 710 (h/t Lakers Nation's Trevor Lane), LiAngelo expressed a desire to wind up with the Lakers on the night of the 2018 NBA draft:

"Lakers is my priority, for sure. I want to play with my brother. Ever since I played with Zo, we went undefeated. Same thing will happen when we get older. We're just going to get stronger and faster and better feel for the game. It will be a good outcome. ... I'm willing to play for other teams. That's fine if they pick me. My priority is the Lakers. I just want to play with my brother."

While LiAngelo's desire to play with his brother is understandable, simply getting drafted should be his main priority.

In his most recent big board at the conclusion of the NBA regular season, Bleacher Report's Jonathan Wasserman didn't list Ball among his top 50 players in this year's draft class. Neither Sports Illustrated's Jeremy Woo nor ESPN's Jonathan Givony had Ball in their top 100 players.

Ball didn't receive an invite to the NBA draft combine, but Lonzo Wire's Josh Martin reported he will work out at a two-day event at IMG Academy later this month and is willing to work out privately with interested teams.

Ball averaged 12.6 points, 2.9 rebounds and 0.9 assists and shot 41.5 percent from three-point range in 14 appearances for BC Vytautas in the Lithuanian Basketball League (LKL).

The Lakers have two picks in the 2018 draft. They select 25th overall in the first round after acquiring the Cleveland Cavaliers' first-rounder and have the 47th overall pick, which originally belonged to the Denver Nuggets.

It's hard to see how Ball did enough during his brief stay in Lithuania to justify the Lakers taking him with either of those selections.

Should he go undrafted, Ball's best bet of reaching the Lakers' active roster would likely be joining their NBA G League affiliate, the South Bay Lakers, assuming the Lakers provide him the opportunity.

The G League is a great proving ground for players with hopes of playing in the NBA, and that could be the case for Ball as long as he's willing to be patient and iron out the flaws in his game.

佢有G League打已經要還神 重話首選Lakers

有牙ball就夠了
二三波不了

south bay lakers唔係lakers咩

簽一年Rose博唔博得過?

打返MVP水準

其實佢呢兩年打得唔差

教lonzo剷籃, 學4,5成都夠做

明明條友仔有d爆炸力
但極少用

同埋佢D finish個finger roll 麻麻, 有時見佢layup就咁用手掌托起個波, 俾人撞一撞個身就missed

張學友又改埋啲7名

Body balance 廢撚到
呢樣野Hart好過佢好多

rose點會同你簽一年

唔講仲以為安老院啲廢老黎 唔紮撚住兩個菠蘿蓋就行唔到路

Dllm

潮人裝備黎==

無知1問
如果火箭champ
周琦嘅成就大d定孫悅

Lakers officially will play in the California Classic summer league with Heat, Kings, Warriors as @Ben_Dowsett reported last week. Games 7/2-5 with teams off on the Fourth.

Lakers will also be in Vegas of course. For first time all 30 teams will participate in NBA Summer League in Sin City.

巴特爾呢

至7呢？

孫悅 幫過prime Kobe 拎ring wor

起碼高過姚明先

睇HIGHLIGHTS隻賤種DONKEY一開波就打鳩HARDEN

The Los Angeles Lakers first round pick will go to the 76ers at No. 10 in the upcoming NBA Draft. The Celtics could have gotten the pick if it landed No. 2 or 3, but now it looks like the Celtics will get the Sacramento Kings pick next year instead.

1 Suns
2 Kings
3 Hawks

好撚滾動
唔見個 Draft Lottery上面有我湖

Lakers losing first round draft pick was eventually happening, but they do have No. 25 and 47 in 2018 NBA Draft.

2014: Jordan Clarkson, 46
2015: Larry Nance Jr, 27
2015: Anthony Brown, 34
2016: Ivica Zubac, 32
2017: Kyle Kuzma, 27
2017: Josh Hart, 30
2017: Thomas Bryant, 42

34

係得ant brown留唔過兩年

抽中壯元 既球迷感覺係點

要輸足成季

boston 勁撚到

Nance真心雞肋球員 乜柒都做唔到

屌奶星 Irving 坐住都贏吾皇
FOJ你估仲以前咩
快快手手底薪過嚟癡冠喇

可以幫綠葉球員提升幾個grade既史上第一人占士又要賴隊友廢

去76啦

占狗

老將底薪一年約

愛滋佬大獲全勝

班占迷又話我皇帶到D隊友好勁.

帶到NANCE ,JC 唔知似乜

拍我BALL 打得仲好

Brad Stevens 真心勁 拎班role player打嬴人地

Walton幾時學到佢一成

小牛無緣ayton
要max阿牛了

禾學到7成下季已經爭冠了

bos班友仔每人爆一節，都圍死lbj

死開d喇

黎到又要比哂個波佢打

禾要學湧，打贏4巨頭，綠不了

Brad Steven一手好棋 禾太子點比呀
個個唔係廢 就冇腦
人地塞成隊人都有discipline唔會鳩黎
後生仔兩個rookie skill set都屌打平輩
叫d球員執下個腦先啦

Al lonzo

Discipline

唔太靚仔

25pick有咩水

mitchell robinson

靚仔過ball啦

隻抽

Ayton

LiAngelo Ball

關你撚事

Ching sick ball

審美眼光世界級

47 pick ah

不了
等佢undraft再簽

痴能線 牙甲由反占變迷占

佢知自己讚人次次都錯

Thomas underwent hip surgery on March 28 with an initial timeline of four months. I’m told he’s not yet back to doing work on the court, but this is a positive sign for the Lakers free agent.

Isaiah Thomas@isaiahthomas
I haven’t been able to really workout & get better in over a year! Finally pain free. This is going to be fun!!! #ThatSLOWgrind

Josh hart 好似大隻左

咁牛係咪bye bye
定組5巨
Ball PG Ingram Cow 表弟

身型幾靚

牛同表弟會唔會夾得幾好，
話晒兩個都同一間U

無問題

Lbj無野好反了

咁占屎真係好撚勁既。。。
不過都係想睇佢輸波

會唔會係佢地四個去另一隊組四巨，淨係follow左兩個有可能走既

反正入決賽實輸

想睇佢輸決賽多d

二來唔想塞特入決賽吸經

如果，萬一
愛滋佬真係allin 老表，我會好撚擔心
如果打番7成

Ball ig pg randle dc

我會射

x2
我對住Magic 近照都射得出

好想打J....

狗公

7成夠屈
一地都係

呢個陣唔射精對唔住自己...

型撚到。。。

Dlo Hand 唔handle 到呢個髮型

點會唔得

DeMarcus Cousins unfollowed the Pelicans on Instagram & followed Isaiah Thomas, Julius Randle & fellow free agent Paul George

成真既一世迷愛滋

Keep the young
Sign cousin ,pg

介打丁一季

ball pg13 b cow cousins
要求唔高 有呢個starting line up我收貨

咁都唔高？
成到事我飛美國幫Magic個囡奶春袋

DLo 唔打波做明星成就會更高

個個都想黎痴冠

開善堂牙...😂

真

打波= super star
明星 = hof level

佢唔係去左打波 而家應該做緊黑豹主角/美國隊長

靚仔過黑豹

佢做黑豹既應該會紅過iron man

駁唔到
dlo退役之後做名星一定仲紅

應該破左阿凡達記錄

唔想要it狗

收做bench啦幾好幾好

乖乖地打後備咪比佢痴下冠

It好似同班young core幾frd
成日係ig 9up

收中產OK

其實點先有可能簽到cousin pg Randle

Pg 同dc夠cap 裸簽
Randle 有鳥權

表弟

簽到呢兩件 真係對住愛滋佬打個J先

講起少煮有啲似黑豹個奸角

係個奸角似牙羅

出一集就死

都係咁潮

無睇黑豹 即係邊個 michael b jordan?

Dlo: Michael Jordan 似我

煮型好多，有潛力做籃球界碧咸，唔難想像 未來取代碧咸，幫威尼斯人少煮賣廣告

日日吹奏條廢柴做乜鳩

唔明你講邊個

占士

DLO 下嘛

dlo點會係廢柴牙==

佢再唔進步 就真係消失於nba

下季23+5+8走唔甩

無可能
條友覺得自己仲係塞個時咁

少煮15.5都係廢柴嘅，咁B jai 16.1都唔係好得去邊

Pg cousin it 牛
有咩共通點？

全部大傷過

全部下年打湖人

唔緊都唔記得 打機就好 打NBA不了

waganda forever

it / kcp
我寧願揀kcp

佢講lbj

Kcp 好難平
仲要joe hart 去唔成俄羅斯應該會刺激佢闘心

屌你老母

講得好

randle 變返4年前咁

magic上年同dlo去睇新仔
今年同牛咩意思?

放得

如果簽到pg dc , randle 就一定會留隊

如果用Randle先簽後換 換Kawhi呢?
Ball BI PG KL DC

kawhi就咪諗啦

馬刺唔會換比西岸架

好波

Ching 識波

我地要The Ball 都唔要The Klaw啦

認真kuzma都勁過kawhi

防守可能kawhi好d
進攻Kuzma勁9條街

仲未計kuzma後生d 保守估計kuzma下年應該25up

你睇下邊個可以取代你

=.=

有鳥權唔係大曬架清
希望小牛唔好多癲開offer sheet

發

最撚驚小牛出大約
到時進退兩難

應該會開18-20m

預撚左
呢d時候就係 考驗 front office 同愛滋佬 既功力

小牛要做水魚咪比佢做
邊值呢個價

18-20m差唔多啦
驚小牛開25-30m姐

識用還可 唔識用由佢上腦就

咪玩25-30m你估真係任佢比
牛max好似20m

Wizards個 Otto Porter Jr.
4年 $106 million.
係nets 亂報價 , wizards match左
點解小牛唔可以開呢d價

尻開都無計 最多唔match反mavs

聽講牛想入playoff team，咁小牛比offer佢可能唔受？

Yes
擺明想留隊

我湖下年咪playoff team 囉

Kuzma

Lakers rumors: No players is untouchable in trades

啱呀
簽星好過

賣波反愛滋

我就唔多信
最起碼ball仔唔會捨得trade

賣Ingram 我去LA屌佢屎眼

換返少煮

不了

釘單換

話時話呢句嘢係咪專登放俾馬刺聽

fair deal

記得戴套

挽回

最危險就係佢

summer有野睇

賣波賣b仔一世反愛G佬

其實都唔會亂換
放風聽下人地報價姐
fa都簽到2份max
斷估都唔會trade個迪羅素返黎掛
波 B 只會換kd /ad 呢類superstar

迪羅素= d russell?

個種smoothness
Ball 同Bjai 係一世都做唔到

呢兩件波 ig ku加埋都換唔到
dlo就企開d啦

表弟係咪會去湖人

真
笑

大家誤會左
我打錯
係迪羅山

真心唔想要。季後蟲
希望湖唔好做傻事

playoff腳軟

唔好搞咁多啦 追pg老婊留ball牛b夠開季

支持用釘換
真心覺得佢係垃圾約

打包JV既我送多個屎眼比你又點話

有表弟要varsldfjknas黎做乜

打雙塔 牛打一號 JV DC 45是撚旦
利申9up

仲搭多件垃圾條友慢到西咁

不了
早幾年傳到次層層。愛回家，接Kobe 班

夠拎冠

表弟+牛 邊隊頂到

搖撚準備

防守...

一個冇腦
一個走咗出去

頂到邊隊

請定下年總決賽假

Lopez同表弟邊個防守好啲

表弟啦
最起碼唔會0板先

題外話cousins同細路都係跟牛個trainer練 好似係

震懾力都大好多

諗起
老表會唔會打交

Draft Rumors: Hearing two promises coming out of Chicago Pre-Draft Combine. @chicagobulls with Chandler Hutchison at 22 and @Lakers with Mitchell Robinson at 25.

如果
ball pg ig cow boogie
it9 hart kuz frye zuc

frye仲留黎做乜

諗緊後備2/3/4號位可以搵個好好睇睇夠打既就得
唔一定frye 見佢而家係到先講佢

quavo bbb

對鞋唔係bbb

Jc廢撚到

真係唔知做咩

想佢打決賽

3/11

所以真心講個trade 愛g lo係做得幾好

簽到boogie pg 我就會認同愛g lo

吾皇又2 追4

大學退學無打過NCAA
又玩淘寶

"The lifetime goal of mine is to play in the NBA and I feel like forgoing my year of college and going straight to work on a day-to-day basis will help prepare me, so I can focus just on basketball and maturing," the 7-footer said in September, per Evan Daniels of 247Sports.

D高中生真係好憎打NCAA

仆街又燈

牙羅真湖

哭了

笑到哭

關公災難

牙羅流住紫金色的血

牙羅環保姐
kat 都著太陽波3

喊左
下年底薪返黎啦

黎到都無得出....下年final見算啦

Aaron Mintz, Julius Randle's agent, says he and his client don't have any clarity on the Lakers' stance.

阿牛好行唔送

打g league 啦

前路茫茫

B

都trade喇

收皮啦

What 7 u see
I see a future star

起碼都要增到220磅

200當嬴

190磅我都大隻過佢

但係你米6

小六黎講算高啦

我185

185肥仔

利申：180肥仔

我190彪形大漢

拿度應該單手可以揪起B仔

辣殺
利申:兩米 大隻過the rock

“You look at the teams who are in the conference finals right now: Boston has an identity and culture, Houston, Cleveland, Golden State. Those teams have a culture that makes them successful.” - Julius Randle on what he wants in free agency

The Woj Pod:

塞狗吹大咗

屌牙

有冇話咩rumor 有球星會加盟湖人
想湖人快啲入返playoff

收到風表弟,PG13同愛滋佬make左deal啦

愛滋佬夠膽搏簽表弟？

表弟，pg，引埋foj嚟，再引埋kd

愛滋佬重建showtime Lakers

表弟值得搏

收到內幕消息 pg同cousins已經口頭上應承左下季join我地 牛會留隊
我舅父喺湖人拖地既

報左驚

收唔收到消息點清走釘?

單換kawhi

佢舅父就係DLO

買斷啦 呢條撚樣
撚有人要咩

你掉d first round人地好歡迎接手

當 Deng + Kuzma 一齊trade
18m + 1.5m
都係10m 1個姐

兩個未來first round 甩唔甩到deng 🤔🤔

不過甩完都簽唔到三份max , 其實無分別

walton唔叫timeout係kerr到學定sim c

自創

湧真係笑死
仲落後緊就叫timeout set play啦
好似保證一定贏或者入ot咁

你打平唔叫to 好合理
但係落後兩分就叫to啦

仲要唔計之前curry加kt浪射

抵死啦湧

b仔心仔牛kuz都有消息開始操自己
點解ball一啲風都冇

kuz話ball仲早開始訓練過佢

重話無去bbb function 提早訓練

華大哥入左黎未?

咁就好啲

反而ingram一張練波相都無係湖人Instagram出現過 好驚佢會被trade

boogie都開始練波啦

b仔好似返左大學練
同自己跟訓練師
應該唔關會被trade事

Kerr 學 禾

個locker 都未用暖，應該唔會trade ig 掛

利伸：trade ig 既話一定反 ai g lo

祕密訓練

華大哥

華大哥強勢回歸

公海占狗繁殖得好快

我地呢到都開始迷占了

如同中意皇馬又中意巴塞 中意利又中意曼

想反 但反吾刀

樓主出名獌猁混雜種

我黃綠曼利

同路

CHING SICK BALL

人格分裂未

賤種勇柒撚到
傻閪Curry第三節係到鬆膊以為贏撚硬
賤種Donkey炒樽

唔好咁啦

唔想占狗贏
唔想綠色贏
又唔想黑氣石贏
唯有羊叔湧

話哂我禾勉強都可以叫做師承湧嘅
柒下好啦 唔好輸

勇騎塞邊隊贏我都ok

離題想問下 MPLS係咪淨係出一季 想入kuzma 而家狗衝定搏減價

牙fred廢到

愛滋人又贏

不得不佩服愛G Lo 眼光

道連nance 都廢埋

牙fred 同dlo 一樣比愛g 睇串哂
冇潛力

dlo勁喎

我派學友咬鳩你

Well this is a bit of a trip. Lakers are poised to bring in controversial Duke forward Grayson Allen.

唔撚係掛

真的

想廢邊個武功

球技上如果27pick執到係有賺

donte divxxxxxxxx 應該攞唔到

見到黑氣石個死人樣都唔想佢贏

好撚矛呢條友
我地係25pick
希望Mitchell Robinson 25pick之前無人揀

喬丹吹大咗

珍

喬登呢個年代出道應該nick young 之流

仲要冇三分

Livingston咁上下

Me 00后

有沒親可以講下喬登有咩強

隊友

三分

GOAT

TATUM好撚勁
我地BI幾時先成才

rookie 黎講Kuzma 都叫接近Tatum
Ingram rookie season 差幾皮

Ingram 大 tatum 半年姐
佢副計真係未ready , 希望今夏增到至少205磅
第一年同第二年 磅數上無咩變 真係唔接受
佢個trainer話佢唔洗點增 慢慢黎都得 我完全唔同意 大佬16夏去到18 成2年都無變
一年增5-10磅都得掛

Tatum完全唔似一個新人

BI副偈似一增就頂唔順

增唔到磅就玩完 一世上唔到字母八成 字母比佢更快更高更大隻更彈得

佢攻守都好穩定

牙FRED LAKERS>MANUTD

bi更加射得傳得 唔同類型

Ig ig Live 緊

有印象 draft 前
有 sick ball 帝 話 Tatum 上限唔高、doubts 佢translate 到skillets to nba

笑撚死人，即使呢個係上限，佢練到更純熟，已經係as level

勇狗

勇士吹大咗 我地下季又少個競爭對手

希望Hart 可以守得死 Harden
Ball 仔就守cp3

BALL IG PG RANDLE DC

是撚但打都橫掃

今年火箭champ嘅話昔日雷霆三少得一個冇冠

ball>cp3
harden>=b
pg>ariza
cow>tucker
dc>capela
hart>gordon
kuz>gerald green

細聲啲ok？
人組團佢組團

三雙之鬼都夠j幾世喇

但好似火箭贏嘅話，東岸就易打左

波叔喺大飛嗰幾年真係浪費青春

一年就佢傷
一年就格芬傷
真係時也命也

basketball reason

極度懷疑cp3係黑氣石

仲有年一齊傷

今年轉運
雖然今日傷咗

咁準既

留意到 Larry Nance Jr係大賽球員

Thanks bro

猗湧互含

pg幾多成機會黎呢，又有風話佢續okc

呀Fred

7月咪知
d風日日唔同

100%

有年齊陣架 不過最後

如果暑假招到PG + 個勁中鋒真係夠我打到精盡人亡

cousins

第二節牙Fred正常發揮到啦，係無左係湖個狀態
第三、四節幫手倒水

反而Nance證明自己真係值得出多d

比Cavs第2節反lead十幾分黎打，只要lbj唔落場，Celtics都好難反cup

寧願貴d要老表都唔想續牛，覺得牛係合約戰士 球風又獨 無腦

牛有潛力，但成日上腦技術又粗糙

呢個年頭仲有人反牛

火箭都係吹大咗 我地下季又少一個對手

講真pg真係簽雷霆嘅我會對佢好失望
完全係無上進心嘅表現

呢位CHING 9UP水準有DDDD低 可以再進步

有ring唔要 去做牙龜副手 自貶做3d工兵 我真係會睇佢唔起

Oklahoma City news anchor says Paul George's agent is telling people he'll re-signed with Thunder.

=.=
我湖要自強

咁睇唔開

佢咁睇唔開由得佢啦，佢拎少左冠軍又唔係我湖拎少左

我湖本身原陣都夠拎冠

念在PG LA人升留個位比佢痴冠

咁佢唔黎就由得佢啦

不過唔好怪我湖唔留手

條路自己揀
咁all in 表弟了！

未confirm唔洗咁認真

Yes, 過一排就會傳返簽我湖

唔知你地驚乜
100%會黎

b仔跟緊呢條友練波
ig有片睇

宜家Kuzma, Hart, PG 三個人都係Vegas

交際花

黎唔黎我湖無所謂，因為呢啲係佢嘅損失

十點鐘後唔好打嚟，因為Magic瞓咗

=.=
是旦啦，唔好發癲開大約比d 2線尾既 老鬼球員就得

已經j左

法國 Bjai d 動作
個身體 延伸得唔夠
縮埋一舊咁
Crossover 個膊頭交唔到戲,變相係靠變速 多過 靠 fake 過人

塞

垃圾

lbj咁都死唔去 屌

唔係占死就塞死 手心手背都係肉

塞啲進攻真係無眼睇

雖然我想見到占又做亞軍王個樣
但更加想睇下班細路+少帥係對面兩隊癲嘅度可以拎到幾多場

溜馬慘

睇占士個態咁勁 今年大機會champ

搞到我又想勇士贏火箭
火箭入應該俾吾皇屌打

對面兩隊唔同level
占照keep到個勢唔難
難就難在其他人上唔上到力
唔係咁易㗎葉師傅

邊隊入都比牙占屌打啦

啱呀
正如利物浦輸波笑得最大聲一定係曼
有乜理由會想Bos入final

你以前迷占前有咩根據有咩logic

首先呢
（我自己）反占唔係因為捧湖捧kobe
係因為佢decision+啲皇帝雞又走步又剩咁
其次嘅係
我都覺得到呢一刻為止
占嘅能力數據各方面都比kobe更強
甚至歷史地位都超越㗎喇
我同意呢啲基本冇懸念
咁又點肉酸法呢

牙甲靠反占起家反出名堂 而家迷占後又話唔明點解反占

鋪定路因為牙占準備要黎

呢個仲好笑 為咗吊占狗所以開post屌湖狗

好球！

PG又話唔黎 占士又冇希望 得表弟唔夠做

(笑)

Same here

Report: Liangelo Ball to workout privately for Lakers, Clippers, Warriors.

加州

有冇人已經好肯定7月1第1單雕就係Lakers max PG

預左

究竟rookie season已經好大機會champ到嘅心態係點
有得落場
雖然時間唔係多
但都唔會淨係垃圾時間先出
又要見佢打得唔係差唔係零貢獻
好過某啲隊正選

唔知會唔會做咗燈神呢

湧俾人睇穿曬

吹大咗啦

KD 打到死狗咁

4猗9燈到得返5分

燈到呢

死勇狗

收嗲喇你班撚樣
真係以為我地勇士有可能輸game 7

0/25都仲keep住射三分真係冇計

勇入決打爆占狗仲好啦

信唔過箭

勇狗露底

ʕ≧ᴥ≦ʔ凸^-^凸（＾ω＾）

睇下25貼身防守9掉都入
自己空哂又唔入真係唔好淨係屌人黑

呢隊箭有手感都唔係100%夠湧打
仲要冇手感都狂射真係玩完

學友又改名

ʕ≧ᴥ≦ʔ

🍍

而家個名用唔到emoji

哈登吹大咗

Ariza

死辣殺

又係騎湧

回家

我皇

今年咁fit 贏到湧啦

個0/25球3分
箭入到5份1 6份1都都夠贏

咁早就串串槓

宜家

到最後5分鐘先發覺
原來打波係有2分可以入
唔係淨係得3分

搞咁耐都係湧猗

恭喜力羊，阿Fred ，Nance進入總決賽

我湖又然

冇驚喜

勇win = young champ
Cavs win = jc nance champ

結論=湖can help you champ

好撚憎勇 寧願吾皇champ

湧同猗我揀湧
力羊老喇 俾佢拎先啦
JC同Nance再等下

先唔講啲鐘唔鐘意啲人黑唔黑哨
湧啲波都係好睇啲
一隊走位teamwork
一隊坦克分波

呀波夜晚晚重係球場入樽

唔是塞狗拎就ok了

好似都未增到磅咁🤔

好撚憎mda

X2

下一條片 未睇

拎F4黎炮轟真係屌你老母

我支持吾皇champ

king curry!!!

湖支持占狗拎 唔係呀

喪祖滅宗

占狗又champ
又會多幾個 "LBJ 超越 Kobe" post
諗下都覺得煩

未拎16已經講左n次

X3

熱狗都係

喂ching 咪抄咁足好喎

你係我大佬

你兩隻本民前

收啦熱狗

見到mda 個嬲樣心都涼埋

二波去咗湖人個場練波

我五毛

佢射波穩定D再學2-3年防守都應該做到個正正常常既 3D player , 但係唔會expect 佢做到Klay Thompson個level

不過佢同Grayson Allen 我寧願要Allen,

Allen Pre-draft workout 好準 又防守癲狗
mitchell robinson呢個大黑腸點睇?

Allen 係Coach K愛將 一定係有D特質令Coach K咁鐘意佢
我成日覺得作為一支強隊一定要有一個球員做E D Dirty Work
Grayson Allen 好適合做E個角色,

至於mitchell robinson 我一直覺得愈多7尺球員愈好, 雖然話NBA愈打愈快愈打愈矮
但係籃球 你生得高唔多唔少都有D著數
我冇睇過佢打波不過有comment 話"the best shot blocker in his class" 只係E項其實都會好搶手
我唔認為佢會跌落去lakers個pick ~20th左右應該會俾人draft左
不過25pick prospect黎講 Allen or Mitchell, 我會pick Mitchell

唔怪得JC入到playoffs

kendall jenner

mitchell 好小資料，無打過大學
有報導話lakers 承諾會用25pick選佢
之後佢就無參加聯合workout
扑中mitchell就正
睇佢中學d片 好似幾靈活

allen 條片咁準
會唔會係煙幕 特登放出黎
點都好 唔係幾鐘意佢

希望唔好變Noel

我覺得兩個都搏得過
但我會Mitchell > Allen

allen 唔會係2x pick 既人選
95年 大學數據又唔突出
allen= Dellavedova
4x pick 就差唔多

有冇人覺得唔會簽到all star

一定簽到
點都會有一個
除非視金錢如糞土

燈夠未 講左幾多年

就係冇人視錢財如糞土反而簽唔到

UFA 簽番本身個隊可以Max Cap 簽5/6年約
簽母隊以外係少左一年

簽唔到星係因為細巴斯
無planning

球場以外搵錢 一定係大城市搵得多 拉上補下啦
見b仔上年都可以幫 American Eagle 做代言就知

Metta World Peace :

I believe that Kobe is the best player of his generation. Tim Duncan is close because he’s got five rings, too. I’d also give Kobe the edge over LeBron, and maybe even Jordan, but it’s so hard when you try to compare players from different eras. Jordan does have one more ring than Kobe. I grew up a Michael Jordan fan, but he was at the end of his career by the time I got to the league. Kobe was only a year older than me, so I got to watch him evolve. Then, when I got to the Lakers, I was able to see him every day.

Kobe was extremely tough. He could do everything. He had ever move. He could shoot, go right, go left, fade away, and even hit a three. He could go by you or over you. He was very athletic and that made him hard to play against. Kobe and Jordan had similar games. If you watch them closely, they have the exact same moves.

拳王真湖

咁講,我寧願守 FOJ 都唔會想守 Kobe
條友癲

不嬲球評界評kobe vs foj都係1:9
因為好難搵到明文實字去prove到kobe贏

但球員評kobe vs foj係七三比
chuck, jim jackson , mj, mwp好多都係揀kobe先
tnt班友都係騎牆多

局中人同局外人既分別

體育記者就算9數啦

得占狗會拎黎打飛機

AI : “What bothers me is when they do talk about it, LeBron is great, first of all,” Iverson said. “When they talk about comparing him to Mike, I don’t understand how they don’t have the debate when it comes to Kobe. I don’t get it. What, you forgot or something?
“I really think they forgot,” Iverson continued. “I really think they forgot the Mamba, man. Certified serial killer, man.”

TMAC : "How do people just skip over Kobe like Kobe wasn't nice like that though?" - Tracy Macgrady T-Mac also defends Kobe Bryant in greatest of all-time debate as A.I. and Chuck does!! Kobe must be the greatest player.

做咩鳩

kuz去咗北京

Randle 型到仆街

來我國打球

屌 好撚尷尬

係咪PG 嚟

A dribble of draft scuttle for those interested: The Lakers had LiAngelo Ball in for a well-chronicled workout this week but there is pessimism in the extreme coming out of L.A. today that the Lakers have any intentions for him … G-League or otherwise

睇多次都好尷尬

傻鳩真係我潮傳統

JC廢撚到

Jc好波

愛G佬又贏

出牙fred= 打少個

nance

Oi G Lo 又贏

我射罰球個form改左

自己都唔知

jr想笑撚死人咩

咁尾啲句駁唔刀

見到班太監咁嬲真係好爽

Tb同zubac好似大隻左

JC:離開你以後 使我獲益良多

如果真係抽到 MR. zubac應該要走

[NBA] James弱化隊友既能力算唔算歷史第一人？

幫手comment la -.-
雖然係回帶

呢到9成人變哂迷占了

我係淨低果一成

我都係果一成
今時今日呢個局面係佢自己一手造成
點解回家打左幾年就可以洗左底

垃圾黎

留名睇迷占甲甲出黎屌鳩你班反占社會垃圾

las vegas出左賠率
禾湖下季champ係第五熱門

迷占既湖都係戇鳩仔

收晒風最少簽到兩粒星

Pacific division champ?

las vegas summer league 2018

買左

二輪pick字母弟得唔得

2018-19 NBA Championship

Warriors 5/4
Rockets 7/2
76ers 7/2
Celtics 8/1
Lakers 20/1
Heat 20/1
Spurs 25/1
Cavaliers 30/1
Raptors 40/1
Jazz 60/1
Thunder 60/1
— Jeff Sherman (@golfodds) June 2, 2018

20倍 要買趁早 上樓機會唔好話唔益手足

all in咗

thunder 60/1

賣左層樓ALL IN

JC ho ball

愛滋佬眼光真係幾好

真湖

Not 1 not 2 not 3

愛G佬又然

有邊個係去騎變勁？
佢放邊個去都贏㗎啦

其實真心想問點解大家覺得James 已經超越高比？
因為多一個fmvp？
因為數據？
因為連續8 年入總決賽？

James除左生化體能之外冇野勁了
MJ>KB>LBJ

James 係贏身體質素，無咩傷 又加上長留東岸屈數據 而家節奏快咁多 數據個個都勁左

牙lue 比機會佢 強行Carry

今日64 BOA係邊

睇緊宮心計

KOBE>LBJ>MJ

kobe>dlo=ball>mj>lbj

Kobe > Steve Blake > Anthony Brown > Adam Morrison > FOJ

岩

猗狗一定好掛住牙塊

次次出親都追到分

“When I watch some of these playoff games, and I look at what’s being run out there, as what people call an offense, it’s really quite remarkable to see how far our game has fallen from a team game,” Jackson said. “Four guys stand around watching one guy dribble a basketball.”

岩岩睇番Simc都幾憎foj

大家覺得bosh仲打唔打到nba
佢想復出
Pelinka係佢經理人
18-19年賽季 佢仲食緊熱火份27m
相信老底就簽到bosh

底薪我又有乜所謂，反正都係打表弟後備

有個句講個句姐

Woj says the idea of LeBron James and Paul George partnering up in LA will be a conversation the two players will need to have going into the offseason

難以想像吾蝗去我潮
呢個post會出現幾多新白卡人士(包括我)

未撚過黎牙占
雖然牙ball 好夾牙占

唔想睇到 Bjai 同kuz 不斷來回跑
輸左 就潮班新仔食
贏就 吾皇carry

你本身已經係

尾兩句真

放心 牙占唔過岸的

259

呀牛日日苦練

如果pg+吾皇黎，咁ig咪898 拎去清釘+續牛+揾隻苦力c開得波

我覺得最夾牙占應該係kuz

亞占黎= b + kuz + deng 換巨頭 組3巨
會人面全非
得ball係穩陣

有FOJ + PG,我仲wfc其他人咩

就係唔想FOJ黎先咁講

應該留kuz改用pick?換底會好d但好似無底係會trade到

台妹 kuz識食

LBJ唔會黎湖人架

要去都去76人

千其唔好黎呀

緊急成立迷占黨
1. 學友

Welcome King James！

G持牙占去爛網搵少主組隊

或然卵仲細過0

我宣佈解散

4-0

SWEPT

下季等我B打爆259

今年湖人好似有兩場都係咁樣比kd射死

超越mj既男人將會係史上第一個比人橫掃兩次既球員

我湖唔歡迎loser，千奇咪黎

機會又大左

Kevin Love without LeBron James
26.1PPG, 12.5RPG, 4.4APG
With LeBron James
16.4PPG, 9.7RPG, 2.2APG

Pau Gasol without Kobe
18.9PPG, 7.8RPG, 3.5APG
With Kobe
18.9PPG, 11.3RPG, 3.5APG.

我皇carry垃圾唔洗你教

執多左板

Grayson allen

助板

其實表弟，左治，尖士，西書，路夫都有機會來我湖架
表弟係好球員，一定愛打球，要去大球會
左治返家鄉
ＪＡＭＥＳ見左治來，要組團挑戰西岸
西書同路夫都係ＬＡ大學既，咁多星係度，為ＣＨＡＭＰ而戰

西書為左打低二五，做第六人無所謂

ＬＯＶＥ拍開ＪＡＭＥＳ，加上又有同學西書，有加乘

pg Westbrook
sg George
sf James
pf Love
C Cousin

清下ＣＡＰ其他後備用老底簽應該ＯＫ

關羽雲長一如既往嘅on9

佢係認真咁ON9

好擔心佢個仔

JC

兩隊狗隊打生打死

唉。。。心痛

二線love咁廢咖

吾皇比隊友累死 橙牙

吹到all go la la diu

冇左806 =.=

唔好咁痴線啦大佬

幾時開始有trade

7月

其實要幾弱智先講得出牙占超MJ

咁亞占亞軍數目真係超越MJ
無錯

巧q

唔會sweep啦 點都追到場嘅

⋯⋯

追到嘅 就算cup唔到lbj都會拎fmvp啦

成班波得我仲博殺緊

廢隊友仲好意思出聲

Hea住拎ring

Nance去猗真係浪費哂

JC 就

比下面ok?

羊

力羊

湖成最後贏家

手心又係肉
手背又係肉

占皇

恭喜力羊

Swaggy

雖然好憎259
但見到羊有ring都開心嘅

見證FOJ 由final 前既英雄mode
到final 既自我放棄 mode
爽到

叫愛滋佬教FOJ 打波啦

無睇到 kd拎fmvp?

力羊
不過curry咁都仲係冇FMVP好撚慘
好明顯湧有curry個陣真係打得順同高一班

Curry carry咗3場

係

Curry好撚唔抵 呢個serie值得拎

game 3 太柒 冇計啦

Kd

聯盟咁搞一搞
又會再多咗人憎kd嚕

歡迎定牙占先！

如果FOJ真係黎 但要俾哂個波佢做

你地制唔制

今天的總決賽第四場比賽中，勇士以108-85戰勝了騎士，得到了2017-2018賽季總冠軍。賽後，勇士後衛Nick Young接受了採訪。

他說道：“冠軍，我們是冠軍！我從被人告密，到現在戴上了戒指！噢——哈哈哈哈，我有冠軍了，甜蜜的冠軍（sweet champ）！”

某人中槍

有戰術foj應該打得輕鬆d

用自己意志答 唔想佢來

老死先會咁樣開玩笑

來回跑 不了

DLO

牙占: 無論我決定做什麼，家人都是一個關鍵因素

家人籃球
佢d仔好似係LA讀書

下年如果真係有FOJ +PG

愛G佬又嬴

要Pg +cousins算啦

PG + kawhi算啦

狗刺肯同我地換先算

占屎咪撚嚟，佢嚟即刻反愛G佬

要換一定要出B仔 , 你肯唔肯

Ball Ingram deng<> James

RANDLE PG算喇

之後睇下簽邊個中鋒

我明係湖迷角度點解會唔想 Lebron 黎
但係如果 Magic 操作得好，幫到湖人重返爭冠級別嘅，咁都仲反？

中肯 攬住ingram 一世都係hornets之流

In kuz we trust

young core已經係playoff team

加埋牙佐治真係輕鬆打爆宇宙湧

Pg

唔想佢簽占屎啫，簽pg + cousin 都夠爭冠啦

最好放ingram打g league
簽PG 跟住變返showtime lakers

重幻想96年自家draft到一代legend出黎 清醒喇
宜家要即食
對比rival Celtics
你後面班coaches staff係垃圾黎
點都養唔到superstar

如果james黎有咩所謂

表弟未傷都可以ff下
傷完真係唔睇好

In Mr untouchable, I trust

Lebron & PG13 都係FA
可以直接簽唔需要交易用 young core 換

爭冠

其實係young core 點都要放棄1-2個 當年勇都要係curry同eillis簡

佢先20歲 上年平均得分升左7分 重要球權唔算多

下年終於唔洗睇勇騎

睇黃綠大戰good？

又係黃綠大戰悶唔悶

2K玩法

食FOJ + PG

拎B +馬+draft pick換Kawhi

淨係留BALL

$101 million salary cap 肯定夠做

下面就全部走人, 邊個想黎拎冠就底薪
Brook Lopez ($33,963,525, full Bird)
Kentavious Caldwell-Pope ($21,295,073, non-Bird)
Channing Frye ($14,099,733, full Bird)
Isaiah Thomas ($11,896,651, full Bird)
Julius Randle (RFA, $12,447,726, full Bird)
Travis Wear (RFA $1,699,698 or UFA $1,499,698, non-Bird)
Andre Ingram (RFA $1,537,872 or UFA $1,337,872, non-Bird)
Alex Caruso (two-way, RFA, non-Bird)
Gary Payton II (two-way, RFA, non-Bird)

黎多左個大佬呢度又有人屌點解唔比機會bjai 乜乜乜

續左randle又只會係腦弱態版既jr
下年真係咁好彩入po 留左牛都唔知出唔出佢黎比人笑好

俾佢去小牛啦

不挽留了

咪係，比人屌撚左幾多年無冠 仲要玩潛力都唔知等到幾時，黎左2個top5 sf 佢仲有會幾多時間磨練？比佢去第到打都係因佢好

B粉快點上水開戰

湖網喎。。。

如果個傷唔大影響 一定肯

呢幾年你覺得換咩人嬴到勇

BALL+Kawhi+PG+FOJ + 是但

咁既陣 lopze可能肯平平地簽 爭冠

占黎都唔覺得夠湧打
班新仔又冇波到手
loop 多次前幾年

ball +PG + FOJ+是但+AD

宜家有機食到換到

最好一定係 Kawhi+PG+FOJ 2年內拎唔到冠就自動收皮

第二 PG +表弟 原本年青班底

覺得愛G佬會搏FOJ

愛G佬目標一直都係foj+pg

呢到變哂占黃迷

Lbj 50% 76人 50%留隊

留隊是0

用個腦都知FOJ唔敢嚟西岸喇成班FF完未
第二輪已經要打湧箭是但1隊
去76可以hea住打入final

迷 oi g lo
但照反牙占

幾時開始 組團=識事務
養成=on99 ff 痴人說夢話

隻隻字都識
拼埋一齊就睇唔明

FOJ 同BS 一樣經理人

等259 手感仔退休, KLAY轉隊
到時我地班rookiessss就即時夠班衝冠
#THIS IS OUR YEAR

洗撚咩 下年就打殘佢啦
ball pg b cow cousins

打撚左15年
呢幾年輸到懵左有咩話唔埋姐
黎到西岸再輸亦都可以有藉口話自己老矣
有咩未輸過丫都咁多年老二

過黎湖

退休前執個冠

證明唔係東岸狗

又可以排我KOBE 下面做細佬

皆大歡喜

諗起都濕 又波又B又HART又馬
比起柒碌 些路迪我地有既就係FUTURE

佢拎到幾多冠都係幫KOBE含咖喇
KOBE = LAKERS ICON
CONFIRMED

咁撚多人想占黎
On9

講野成個女人咁 , 好肉酸

咁講啦
冇人會反對 湖要補強，令隊波有能力重返 playoff over even 摸到 final.

有湖fans 支持 簽FOJ pg , 拎d young cores 去換 solid role players後， 就開得波。

我覺得當d young cores（我諗consensus 應該係： ball , ig , kuz )，走淨牙ball ,呢隊湖 仲係唔係大家撐緊個隊湖，唔係要搞分化。只係我覺得呢3條友，係post-Kobe era ，帶到希望比潮fans 既cores 。

利伸：湖迷死忠、想睇到 young cores 既成長，帶領潮。
我覺得呢個off-season 最理想 ：簽到pg ,表弟
Alternative 就係簽到 pg ,續牛算9數

由你反羅開始你已經踏上搞分化之路

唔係想佢黎
係佢想黎🤣🤣🤣

我迷途知返
開季 反牛 反卜
季尾都收左皮，迷牛卜了。

但堅決反羅

搞分化 食屎

幾年前咪一樣有人講DLO JC

無左咪又係一樣

愛g lo又贏

事實都係
作為球迷既都係硬食嫁啦

Kawhi同popo 遲下傾唔掂,刺又肯同你trade既話 諗唔到有咩理由唔去馬

仲留咩湖血young cores 真係俾你全部成到材. 都起碼打多幾年先有得爭下個冠軍

呢兩年有得搏好搏啦

on撚9
DLO嗰幾年人腳明顯次一等
加上ball本身都有啲料
咩叫無左咪又係一樣

有勇士博條春咩

點解要呢兩年搏？

有預感愛G佬會trade走馬

呢兩年有得博好博？
唔明巴打背後既 rationale

唔係點?? 有101M space cap 唔搏盡佢?咁愛G佬搞咁多野黎托?

慢慢等你牛. B仔成材?? 唔好話爭冠 你覺得幾年內呢班仔會帶到湖入西決???

呢d又平又勁
性價比一流
最啱拎黎trade

其實好難keep到 3個young core
有機會換到巨星 真係狗衝啦 而家仲講緊pg有機會黎埋
一下上到爭冠球隊 真係諗得過

唔好推到咁極端
簽大魚 同 keep young cores 唔係 mutually exclusive

一直都支持 keep young cores + Free agent 簽pg 表弟
即戰力 即時提升之餘 ,又keep 到young cores

先唔講個人對 FOJ 既觀感，如果個撚屌 要求 3年max ,我寧願 reserve cap 都唔想簽FOJ 。

垃圾湖早幾年唔reserve cap. 就開左兩份爛約比釘俄 。
回番主題，假設湖 the young 接近全勤情況下，再簽到pg ，下年入playoff 不是夢

痴線 日日j young core 要幾多年先成長到呀 成長到 到時又續唔續得哂 夠唔夠打其他巨頭 萬一成長唔到嘅 到時人地見你lakers沉左咁多年 又肯唔肯黎

LBJ+PG過黎 唔敢講即刻拎冠 但起碼入番playoffs先啦 聯盟top5 SF一定有佢兩個份 仲要唔洗trade 留哂班young core係到 講緊呢兩個黎到 一班合約奪冠戰士狗衝埋黎底薪搏拎ring

無錯一定會對young core 成長有影響 但你地睇下 依家無星無大佬帶住打 一無左ball係場 成班打咩「戰術」出黎 打亂章囉 依家黎兩粒星 起碼有「大佬」lead住打 有人有經驗lead住

至於LBJ會繼續吸住粒波打 定會分享球權跟戰術打 呢樣野唔知 但起碼入到playoffs 班young core 可以吸收playoffs 經驗 進一步成長

如果B仔+馬 +PICK 換到Kawhi

個人感情都要放埋一邊啦.

B仔馬仔又有得跟POPO學下野. 唔洗去埋D垃圾隊,

當B仔天花板係KD 係刺成到材咪各取所好

睇下木狼就知 talent 幾高都冇撚用
最實際都係要返個all star player carry

廢區車師兄 當然問你諗乜

我提出果D又唔係淨係得FOJ一個,唔好誤會

留班後生真係聽日唔知聽日事, 成到材好老實都起碼RUN多幾年先叫爭下冠,

個機率有幾大?睇下歷界D冠軍咪知

難得今年操作可以咁大自由 而有D 球星未續.有得你揀

有pg就心足

不過我估pg會回家打波既條件係簽多個星，或者可能pg指定的某某，同佢一齊打衝冠

追大魚ok
Foj 不了

如果簽到星dlo都係功臣之一黎
唔好再反佢啦

因為之後要續 Ingram

前設係 FA 簽到 Lebron + PG13
我又覺得無必要咁樣 overpay 去換 Leonard
犧牲兩個首輪送走 Deng 留 Randle 已經足夠

清埋deng 得唔得

當dlo都比人賣嗰陣 已經覺得拎邊個去trade星都無所謂 不過最好keep到波囝

Final 完咗湖post又開始準備熱鬧返
月尾J下 draft嘅新仔
7月1重頭戲 由朝j到晚rumours
月中summer league
完summer league J下 Pxxx Gxxxxx workout
跟住 team 5vs5

dlo 真係1d都唔覺得可惜 你問下網隊後唔後悔

果陣好多人屌哂鬼架

唔要DLO 要波仔

認同 刺 識養人，但波波好似玩多2年唔玩
Btw
如果Bjai 個 locker 都未用暖就 trade 走左，真心笑4。

So far 愛滋佬 既操作 都好合理 ，投佢信任既一票

天賦 心態唔好 防守極差
去到playoffs咁既強度 你幻想下會點

都係果句 睇下簽唔簽到pg +另一粒星
如果有2粒星 真係放佢走好過 ,到時ig球權又無 阻佢成長
ig起碼打多2季先會有野睇 暫時4月到而家個身形都無咩變過 真係好失望

兩份大約就食梗.

睇你揀邊個, PG+ FOJ 定PG + 表弟

TRADE到Kawhi 真係防守1-4號位switching defense都爽死

網隊後悔太遲trade佢

我唔睇好簽到cousins
一黎 佢未必黎 二黎 愛g佬可能唔敢博佢
FOJ 就覺得佢唔會黎 一係箭一係76

好想知到時用咩價位續佢

後悔無季中再trade走佢了

預計下季23+4+8all star表現 千零二千萬就走唔甩

木狼啲辣殺拎黎同我地比？

唔明點解FA咁耐先開 有排等

箭食得到FOJ? 再俾CP3 MAX?

清到安達臣 放走eg 唔續卡佩拉 阿里沙 有機
個gm 話已經研究左7種方法簽foj

波 dang 首輪換 lillard meyes leonard 簽James Kawhi

網隊點會後悔，本身一埋爛約
Lopez 反正就點都走

Dlo 傷前average 20 分一場
起馬叫有D 希望先

FOJ如果咁都揀去箭 我真係笑死

無gordon capela 已經差好遠

ariza好似過勇

得番3巨,仲要兩件33歲點玩MDA果套

黎湖俾佢慢慢揀人隨時仲開心

不過我都唔睇好LA 有咩大手筆

簽到一個真 All Star 留到3 個 Core
下季入到PO 已經收貨了

唔好期望ig變大隻啦
原來佢唔諗住練到好似字母咁
佢想練到好似kd 咁
操緊核心肌肉
依家跟緊一個係練射波為主既訓練師

我覺得波叔傷 MDA 要負責啦
玩左咁多年傷過咁多件 係都要玩7/8人輪換怪得邊個

有CP3 贏左勇士啦

食左張俄佬毒約 無埋個pick
19 續約先大獲呀 trade value又低想止蝕無咩可能 拎佢做基石真係無可能會成功
20分1場都救唔返佢既to 同防守

有harden james cp3 點都唔弱啦
到時一定大把底薪戰士加盟 想打敗勇士王朝

呢單trade愛g lo勁在清毒約自己唔洗出pick
反而係對面出pick
可能網真係好睇好dlo

而家吹到個個都有可能嚟，到時連pg 都簽唔到就真係搞笑

好快到湖人back to back champion

summer league

如果愛G佬搞咁多野最後都無人黎

成隊波自動散解啦

咁解散硬

好熱鬧

之前18簽唔到等19

你諗定下隊去邊啦

諗下 Magic 由上台到依家比人反左幾多次
明明一路都操作得咁好

迷羅狗吃大便

全nba只有湖人唔睇好dlo
兩年後爭mvp了

勇士有樣你睇
現今籃球要組隊打
我諗PG都會要有其他all star 球員guarantee先會join Lakers
所以我估一係一個都唔會黎
一係就2or3個一齊

羊拎戒子好感動牙

最強之人（阿牛）已在陣中

已經想象到下年playoff 大家齊齊屌young core

關我地撚事牙

勇士點會係用黎支持組隊既理據

會然NICKYOUNG